財經台第一帖 - 呢個禮拜將會跌到仆街！

硬淡將會數錢數到手軟

27 同 700 會去到咩價位
星期四 put 咗

thx

留意翻
麵哥出緊post唱淡